YOLO苦主區

請問點申請yolo?

You only lose once

GME豬死了

利申 梗係買BB

香港人都係貪生怕死
鬼敢yolo 咩

屌奶星等緊sofi開市
all in gme

牛牛買住先

香港人都係為錢

牛你老母

班鬼佬預左訓街或者等政府救濟

講姐，信佢一成

大把10幾歲唔識死將成份身家扔落去